[哭波喪] 賀芬咸 對 利物浦 (柒)

踢歐冠 變歐霸 無限回憶

FSG OUT
Lm

說穿了

推呢個

輸波係100%嘅事

訓一個鐘差差電起身睇西波

買100起唔到

跟

好攰 想訓了

古仔已離開了 走到巴塞在笑

今晚9成十出聯賽個陣

直踩到天光起身返工

,西波，瞓先啦

Can子想走了

復而覺得會出米拿

訓先

出model

要再有人走了 文尼想走了
軒仔最後撐到發燒

跟住聯賽又原陣 屌佢老尾

10月已經無力

我feel到我一訓利就會豬

所以我決定捨命陪君子

開季爭標的心存在過 為何和波

跌水跌到吧吧聲
利記係唔係玩完

叫撚左m記 發覺身上無cash

100%
上場留力就係等依場發力
可惜冇米拿首名入球買

誰又能 像馬斯出走賊船

唔值得

visa

same
米拿今場起碼2傳1射 再博12碼
f9操刀入
保守估計大概0:4

論質素利好好多

on9

一陣間你會發覺你自己先係on9

4:1啦

ok
輸撚硬了

樓主好波

無啦啦有歐戰打
今晚一定做真利

分組賽都未呀

客觀睇係咁麻

唔係無啦啦lo

訓陣先

煮個面食先

can子條撚屌呢?

訓咗啦

辣殺球迷

留名先 今次要求Web LINK

渾身是膽安利簡
智勇雙全軒達臣
加埋黑沙維
條中場好難輸

What if Coutinho leaves?

FIRMINO: "I prefer to not think of this because it'd be awful. He's a great player but also a great friend to me."

David Wagner told @DAZN_DE that he's regularly texting with Jürgen Klopp. They'll also discuss Liverpool's upcoming opponent Crystal Palace.

笑左

No la 奪冠後會有hea踢

借WARD

Huge 2 weeks coming up. We need to keep Coutinho, qualify for CL & get VVD. Need all 3 things to succeed as a club

It's all starts TONIGHT!

屌你老母唔訓都唔係咁撚樣呀

嚇撚死人咩 岩岩仲要睇完詭娃

疏囉

痴撚線，幾點呀

放飯啦can子

估計半場已經比人大炒訓得

上面張圖都痴撚線

仲玩fm

張圖想點
嚇撚死人波都唔洗睇

fm?

開波頭15 分鐘應該風聲鶴唳
到30 分鐘應該輸角球 解唔到圍 比人係第2點入波
半場輸住入更衣室

下半場出黎頭10 分鐘好sharp
到60幾70 分鐘 輸一次反擊
到80 分鐘先換第一個人
到90 分鐘全體利迷準備哭波喪

果個fifa黎 好似

真係原陣

出米

個陣笑撚咗

oh sorry

同場一樣

仆街 連後備都一撚樣

邊位巴打講出聯賽陣

高普 on lun 7 9

劇本1 : 8x 分鍾換鳩美斯出黎失波

100% 一樣

米拿橙 最多歐聯經驗既要做sup

咁至少有三個作客入球

比我揀後備擺kent都唔擺奧子

米拿心諗...........我都係踢返左閘了

啱啱機場返嚟

劇本2: 7x分鐘換力子之後打少個

BENCH都一樣

對精宮又呢個陣咖啦

仲要聯賽都sub
上場c23 w5 都一pat屎 都唔出m7出黎協防
仆街啦 高普

瞓得

擺kent 好過， 後備落黎撚一撚對面條防線

士士去左邊?

今場應該會換我

遲早我都反埋高

廢中：不了

一齊唱hope song

如果屌摩自爆就真係輸高普， 有米拿穩穩陣陣打左閘唔出

出Moreno 應該入球大

DIU
原陣 ........

正選後備一模一樣

係咪上星期六張圖嚟？

係唔係UP錯FILE
一樣既喂

熱身賽果陣 米拿打左閘屎左

100% back

用個連屈福特都入到三球嘅陣

好想呢個陣輸

瞓先

希望輸到翻唔到身， 下場可以比班幻幻吸經

起身喇

好掛住ings子

倒數第二場歐聯
今年唔睇又要過幾年先有得睇

米拿得罪左廢中？

駁吾到

我都唔知咩事

係咪廢中想打快波
米拿唔多夾

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母死獌狗拉衫斷手knock 頸冇賓州全部食物中毒死

捧獌=捧林鄭

屌你老母 FSG
LINDA 幾錢呀? 開個價黎啦

屌你老母 iProA

又可以訓番

不嬲都不和

出milner進攻廢一邊

Agger 米拿唔啱打快波
同波米拿都係工兵嚟

得罪講句 米拿打中場好屎
左閘係佢唯一ok

咁都唔比卡/ward出
陣間ward應該反面

jelly去左邊

line up?

model又冇得打

Wtf 咁古咪想走

Jelly仔係咪高普想買咖其實？

見到個bench真係唔開胃

輸唔輸都想走

扯撚行碌鳩先一野剪落去
痛快

見到正選左閘又係摩都已經想訓

廢中自取滅亡

希望老母可以做多d 野

作客阿

心灰意冷

屌你老母廢摩

打返拜仁場表現

事實係古唔賣，同時唔知雪幾耐先用得
基達 vdj 買唔到
到時歐聯出局
聯賽3場2分

熟悉的利回來了

等睇英超班人跑唔郁

廢中想玩政治

我摩會戰勝歸來

廢中性騷擾女記者

真係好on9

捉緊一盤好大既棋

女記者性挑逗廢中先

作客用米拿好過啦，一陣摩仔一個自爆

有走過咩

羅白神唔見左

情感對沖
和都有得贏

可能未傷好

邊度有link睇

有傷過咩

本身諗住買入球大，但驚踢西波

勝利11人

屌你老母姐係jelly tc買
點都好過摩掛

以為傷左，兩場都冇得出，自膠
咁睇法可能jelly唔係廢中想買

同求

我諗出摩應該係想俾信心佢

走啦 肥妹

Jm係咪代左lucas個位

比信心佢遲下踢歐霸
一見到佢就諗起歐霸決賽柒成點

我覺得係有can 有軒同堆文尼返黎幫摩幫位同防守 先會出摩

起碼左邊都有得攻下 不至於廢左一邊

用歐聯換廢摩信心

到jelly仔無信心了

點解米拿create chance 明明好多都比人覺得廢左一邊？

羅拔巨其實買黎做咩

慢到落唔到底

應該係tc買了

求定link

權鬥

sopcast仲未入到

有無acelink

求acestream link

原來陣間著白色

真利留名 一定要出到線

acestream://a26814e14f361a710cff1b58366eef07508da71c
acestream link

你又知？

有無sopcast

屌你老味準備捱夜睇西波\
聽日番早啊屌

值得既

最後兩場捱夜睇埋佢 廢事以後無得睇

聽到我們是冠軍呢首歌就知道我地打兩場夠皮

對面3中堅

完全唔識德甲d人

激活屌摩

我睇既盤係輸半搏贏，所以都係不了

一定要入到波 返到主場都好大機會失波

垃圾利 垃圾利 柒到彈起
踢歐冠 變歐霸 無限回憶
再輸了 然後期待期待下一年發力
十八後 十八後 沒有十九
說歐冠 那反勝 成為回憶
然後留 然後留力留到最終都無力

咬咬已離開了 走到疤塞在笑
要再有人走了 古仔想走了
高普最後撐到發燒

MODEL黎做咩

真係

同樣道理 廢中又贏

求ace link

f9個Pad咁型

上兩頁未有囉

課金升lv

廢中係咪係多仔成日用勝利11人先搞到咁多玻璃腳?

Danny Ward, Andrew Robertson, Jon Flanagan and Ryan Kent those who travelled to Sinsheim but were left out of the matchday squad. #LFC

利迷全面進場

自由活動時間

有得聽好聽了

屌你又無kent

好緊張 好耐無睇過歐聯
醒定啊你班pk

其實依家利物浦好渣咩？認真問。
最近先睇波

On9
不嬲廢

又出摩

好勁喎

西開一條路

一定輸？ 70%輸？

首歐聯歌 好耐無聽

有冇flash link

係

100

高普哩招不變應萬變一定嚇柒對面

又諗起馬鳩域一出黎就紅牌

呢場同一個球證

唔小心hi 到塊面就紅

acestream://a26814e14f361a710cff1b58366eef07508da71c

Fox Sports 1 HD

Klopp on Hoffenheim: “In Germany not a lot of people know about Bournemouth. They’re a very successful team. It's the same with Hoffenheim!"

上季畀般矛雙殺
即係依兩場klopp一早有心理準備

求link

開定幾罐啤準備輪波哭喪

對面 5-4-1

軒唔好腳軟啊 頂住

COME ON REDS

陪阿仙奴一齊打歐霸OK?

想俾人4:3？

始終都係忍唔住起身睇閪波

L6滴緊汗？

r聯主題曲幾好聽

load勁耐

唉好緊張

你大曬?

係歐聯主題曲阿

一樣

聽得兩場

聽到首歌眼濕濕

好耐冇聽過

好耐冇聽歐聯歌

勝利十一人

又係呢個陣 等比人567

等睇比gnarby強姦

Liverpool ~~~ Liverpool

wagner

有冇flash link睇呀

好想然波

聽多一次又唔知要等幾耐先再聽到

對面前面3個好撚勁

要dem返次beat

有冇網站link
wifi好廢用唔到acestream

要出局了

Come on Liverpool

屌你老母加油啦唉

對面鐵桶味濃

線上睇西波

360

come on LIVERPOOL

屌你上呀利物浦

希望可以有solanke睇

睇下得唔得?

醒醒定定呀

做咩著白

travelling kop

can訓左？

v幾正喎件衫

咁串又唱YNWA

加油呀

橙係第2作

系

唔洗賣波衫啊

輸硬了今場

原陣出擊

又係呢個陣

對面弱陣

聽撚到ynwa in away gMe
好開心 聽日要早起唔訓都值得

個cam好撚難睇

wagner高中鋒

今場輸埋今季都唔洗睇了

緊張

offsidegoal了

大聲到

著主仲易睇

垃圾。

睇埋呢2場就可以confirm唔洗印r聯章

下次唔off

神軒騰曬雞

要豬了

salah 一場一球

30歲就帶隊踢歐聯 真心癲

Feel到我上緊力

salah 入波啦

米

愈強愈強
愈弱愈弱

神米

taa 暫時都幾定 真係成材

好波wor

差d出事

好想睇蘇蘭基子

有無順啲嘅Acestream link

下半場啦

😛mane

米仔又嫌對面唔係世界級前鋒

好耐無捱夜睇波

mane

屌

好多stream
Acestream load到我唔想睇

屌 老虎

利記左路唔多掂

應該出事先出佢

差d玩完

l6黎？

屌你咩老虎

文尼都派膠 點算

摩

mane 仆街啦

Matip

懦夫真係好撚廢

matip

老虎

比人攻到

屌你老母又係廢摩放題

屌你廢摩又比人放題

摩比人撚

屌摩加老虎

如果唔是matip，輸了

左邊

完爆左路

又出件垃圾奧力治我反死廢中

屌摩

摩俾人強姦

高普係咪on9
點輸決賽唔記得？

lovern 顧自己已經辛苦
仲要幫埋摩仔補真係玩尻佢

令你更反胃

打少個咁

換人啦屌
摩值得畀機會

羅拔臣點都唔會差過廢摩掛

嘩屌摩

叫糊

屌摩返黎啦

利記又黑哨

屌摩歐戰又打回原型
啫喱仔呢？

不過咁，出米拿打閘都係畀人屈速

馬貼

屌你老母廢摩 我啱啱起身都精神過你

l6

第一球死球就咁

比d時間摩啦 未入局姐

屌啊

蝦碌到

L6

防守搞撚笑

做咩呀

仆街 後防逐個逐個黎搞笑

路夫雲你咪撚再柒啦

路夫雲真係笑話

收得皮

老老已經自爆咗兩鑊

嚇撚死咩

平安鐘

唔買中堅點得 L6

Mane

黎左幾年都未入局
死去第二度慢慢入啦

屌，垃圾懦夫

懦夫好廢

咁都唔使輸12M

懦夫+廢摩

有種冇眼睇想熄左佢嘅感覺

又係踢文尼

鼻屎佬

高普繼續擁抱炸彈啦

咁又唔算12m既

嘩6分鐘2失誤

老虎真無無眼睇

點解會輸

你老母 咁樣打歐聯

幾時r春袋

疤買老虎仲好啦 頂馬菲奧

著返件波衫邪一邪佢即刻有射門

懦夫真係垃圾黎

12碼

瘋狂自爆

其實高普又係好撚奇怪
雪左一季條友之後又用返佢

12m
出局

1:0

老虎同屌摩打同一邊

屌12碼

lovern送

後防一定要買人

條中場係人半場拎波都藤哂雞咁

老虎好波

ha

出局

唯一感動嘅係salah真係唔錯

見到Can 神軒 韋拿杜姆
呢個中場已經想喊

完

入多球訓

好波呀懦夫

Lovern

踢r聯球員真係落力d

屌你老虎
冇下落鏟係準

咪撚劇透啦屌你老母

懦夫
衰在太有自信

我懷疑係無左l20要搵人頂番個中場位先出炸彈

On9老虎

Lovren勁到

屌你老母話撚左中堅唔夠班好撚多次 仲唔撚買

高普含啦 出局啦歐聯快撚D

米神

老虎10分鐘爆3次

中堅夠人啦

仲話唔買人

雲加又贏了

我未來人

老虎呢場仲ON9過摩

Molamola

唔好買中堅啦

又係米仔

Vvd啪啪啪

成世唔反米

10分鐘可以有三次致命失誤

左路放題 你睇撚我個份

唔撚買中堅我立即反利

米真係12碼專家

假波

籽

米咩鬼⋯
人地射得好差渣

米哥！

射得好撚柒

又靠米神救世

其實廢中識唔識教波,踢到咁撚進取做乜撚野

老虎撚

邊個仲反米

米神好嘢

米仔12碼真係

fsg又然

聖米

呢世唔再反米

賽前堆反光保卡大聯盟全線收皮

痴撚線

雖然射得好7 但米

屌你地咩link咁撚快 我而家先1130

想知點加入迷米

我屌你老母死廢中含柒啦
上星期受完教訓仲唔反省
有種你就再換奧力治高美斯

淡定

救到一球又點 條左路咁撚樣多多都唔撚夠輸

屌你黑哨

米子又然

好撚憎lovren

米仔

學界都射得好過佢..完全ON9

又係老虎

屌 究竟老虎爭米仔幾多餐飯 好似唔係第一次

聖米奴列

屌你老母買中堅未阿

唔使捉路呀戇鳩
屌你老母未打過龍就收皮啦

點解唔係比踢開德甲嘅卡叔做正選

屌你射到咁撚曳

tiger ho ball

VVD!!!

作客都踢得咁心急,點捱到完場

唔想再見到老虎喇，痴撚線架佢

米要拎金手套了

要不是米奴列

taa 用波好掂

-6利

不過咁
呢球12 碼真心射得好柒

米仔最撚叻就係救12m

從來十二碼救到都係bonus

通常米佬都一啖砂糖一啖屎

球波摩癲左咁跑到去迫人地個龍，左路空晒

老虎真係好撚戇鳩

呢球擺明唔係12碼

鑽石手套

唔怪得你踢波禁撚屎

左路仲係咁放題都無乜可以寄望

雪左排之後好左啦

沙拿

古仔番黎啦 好嗎

salah -.-

Diu salah

射咁細力我都撲到

高普玩自爆

個後衛好快

俾中資留低

應該係

米仔勁成咁 射上看台都救到啦

沙拉

我估佢想射中間
點知米都係估中間

Salah

柒射

對面中堅咁撚快

好似咁慢既

作客有米拿唔出，出屌摩

沙拿子

屌 一野ban落去啦單刀

屌..............

個後衛跑得咁快

兩閘做乜咁上

對面個中堅快

一帶住個波 豬咁慢

龍都唔中

沙律都唔夠快

-dd

仲話跑得快 我都快過佢

對面隊長咁撚快既

右腳

搵人教下沙拿射波ok?

快版廢明爐

不如買佢

On9 左腳仔推去右路射

明知無右腳重推向右

件作客真係幾靚

沙律推頭個一兩下有啲多餘
所以先比人追到

屌 買對面個中堅啦

左邊有人包

14分鐘 L6 柒左3鑊

不了，有vvd

對面食佢左面位點樣唔推右腳

會bid再講

個球證好黑下

玩Fifa有?

一下推大步走應該會好d

搞咩老母同can 成日唔標波 搞到要神軒迎出去

中場統治力唔夠好心就咪放3個人啦屌
打451咪算鳩數,我地D空位多撚到比對面任攻

屌你老母人地個中堅沙拿都唔放甩
我地果件卡巴耶都爆得贏

麻麻

lovern個手球都冇吹

邊夠五個中場牙c fu

加埋屌摩啦 直接加大懦夫柒既機會

快版禾確特

個球擺明唔係12碼啦，波打手

暫時睇taa幾對版

有一下都可以計屌摩
但之後兩下自爆

Lovren 個種廢回到兩年前

軒

神軒 射門

n ben仲未訓

呢d撚樣踢歐聯

放埋米拿同古蹟玩殺傷戰術啦

球單刀做乜向右推
向左一早入左啦

Skipper 做咩尻

隊長好波

岩呀 死都未撚買你

第一下控得衰

十卜我地利記

成班學界feel，我逗個波都唔會出界啦

解圍

守都做唔好仲攻咁多,多多都唔夠輸

神軒 今場作用同定位 係咩

老虎同屌摩放係同一邊既炸彈威力真係金仔都驚

幾時去試腳

俾人禁住屌

Skipper心諗俾人地拎返波又輸反擊
用心良苦

TAA 斬返上場D角OK

照睇防中

siuma #2

利申覺得自己做中堅會好過L6

對面咁撚勁

儒夫好廢

a66踢得算唔錯 歐戰唔怯場起碼好過屌摩

一撞就飛開左啦你

Vvd

英超最強拍擋

中場硬係小個人咁

老母好似隱左形咁

睇睇下都明點解古會想去疤
屌你！成班豬隊友

我地廢

真

salah 走位 入攝習慣有d 似牙朗

廢奴都係

打少老母 未見過佢咁

陳都好過佢

慣左啦

波都掂唔到

只計呢腳啊

好掛住la子

個場好似好撚闊

廢奴點會呀 鏡頭唔影佢大頭者

又想燈到老母入波

埃及美斯加牙朗

都有做少少穿插 老母真係唔知做緊乜鳩

駁唔到

中場完全唔掂,求你廢中買個全守既防中掃波啦
SKIPPER屌簡老母廢撚到

完全唔夠打
對面仲要高佬

老母

放走LUCAS又係精明決定

有冇順Link...唔該各位大佬

見到個中場真係

中場完全做唔到波 玩死啲前鋒

見到老母啦

究竟係對面猜得好定係我地守得渣

屌你老母廢到

用米拿好過老母啦

條中場果三個平排
一比落去佢地身後
回唔切身 就直接對中堅

屌你老母 又搶費奴波 又控唔到

仆街真心我控得好過老母

訓過龍

0:0 有冇咩柒野miss左？

老母啲控波

返主場先出老母啦

12m

摩仔個腦咩構造

主場先出老母 ok?

老虎自爆3鑊輸12碼

MISS左22分鐘懦夫精華

唔明點解要推到隊波咁前,屌你老母都冇本錢打高章波,廢中係咪痴撚左線呀

屌摩頂個波比人

摩頭鎚set 俾人

邊個射失

頂出界都唔會頂入中間啦

15M 屌摩即放啦屌

卡馬歷

skipper助攻

摩蘭奴訓撚醒未...

set得好靚

skipper

軒達臣...

Fsgout!

10k中堅

屌 taa 仲踢得穩過大半隊

軒太心急
嘢嘢都一腳去，都未睇清楚

賣屌摩未

成條中場線完全冇創造力 防守又一推就過

又BIN下C先,噚日話SKIPPER穩果D去左邊?

100k牙ching

Agger

有邊個係唔柒

對面領隊幾靚仔

條中場空晒咩料

軒仔會唔會又步傷完後踼唔返後塵

Salah好惹火

我係古我而家就執行李啦

係
根本未夠班踢r聯

直接叫taa好似azp咁踢到中堅咁
睇見屌摩上到咁前成日失位失到放題真係唔開胃

你中場出曬工兵唔緊要 你工兵都比d防守呀 屌你 已經無左創造力 仲要輸埋條中場

條中場 控傳帶又唔得截波又唔得

有老虎上陣場波唔會悶耐唔耐自爆一野

依場波輸硬,起碼輸2:0 3:0

中場比人一推就過

但個種係驚

老母前一季仲降緊班

時間問題
我地都攻唔入

成日d波一傳就過曬中場 直接到防線

係甘犯規輸罰球，遲早死

今季都會

條中場攰到叫完雞咁款, 唔撚買人呀啦

明仔好hea

對面冇撚左sule同rudy已經

咪就係，打三個工兵中埸掃蕩都可以咁撚渣

三個中場 攻又唔見守又唔見

其實hendo唔差 係另外兩個無定位

好垃圾

成條中場一推就過

定位係做隱形戰機

屌摩做乜撚野

屌摩又搞笑

TAA,米，得兩個，馬貼文尼都麻麻，其他全

賀芬咸幾撚勁
隻左翼

有冇鬆弟有順link 條條疾到喊

廢中好煩膠，少少野都嗌foul

摩-.-

唔怪得古走 自己都唔爭氣

入波最多

邊條柒頭再迷軒簡老母 我屌到佢化

上場完全都零防守,今場都仲咁出,廢中都ON撚79,依家好心就換埋米拿古蹟塞住條中場以守和為先去返主場先攻啦

完全無form 三個中場防守嗰時一條橫線 個波一傳或者突破就過曬條中場

屌摩比人anklebreak

Hendo好勁

摩爺不如直接上去打翼算啦 反正0防守力

過多排辭埋職 你想聽都冇得聽

明仔hea到痴線

其實好難 好難可以同場三個都工兵型又渣又做哂正選

廢摩放題

廢中搞d草做乜

文尼朋友隊

成隊波得文尼一個夠班

渣士是無辜的

can 同老母係唔勁
但廢到咁似教練問題

m朗

啲廢中係咁

It's fucking raw

供應0 中場輸鳩哂

好撚悶

係佢開頭推得7

冇古廢一半

三個工兵中場 無正宗防中 仲要打廢中嘅逼搶 勁易比到空位人地放波

得返1/10

hendo而家只能均速跑 跑唔得快

Mane好勁

AA勤力到

冇古控波廢左好多

文尼d過人真係

Taa仲落力班其他senior球員 班仆街醜喊醜

咁都唔紅ON9

條撚樣根本垃圾黎
打前鋒冇射術冇速報墮後做波又唔勁 防守前鋒

文尼轉左好多個圈

文尼碌左4,5個圈

直紅啦屌

未單刀

罰球加油

taaaaaaaaa

Goall

牙朗

古叫糊位

taa

TAA

屌撚曬三個中場同摩同老虎

好撚彩買到mane

搞撚掂

TAAAAAAAAAAAA

見到神奇隊長的影子

佳尼可以抖耐d 喇

Waaaaaa

樂囝

wa

Taa正式上位 場上面班仆街睇下咩叫踢波 你老味

靚到，貼哂柱

Taa

Taaa

TAA >>> Clyne

咁撚勁阿樂

我敢講AA係今場最撚勁既一個

靚撚到

阿諾打正選啦

TAA 好嘢

哇屌

AA!!!

阿樂

仲睇緊排人牆

原來係秘密武器

呀槳好波

要迷TAA了

Ta

幾時轉細number

佳尼後備

TAA 痴撚線

佳尼打後備了

話時話謝拉特帶佢上一隊

Taa值得長期正選

打左邊啦，横掂佢淨係得防守

anrold

新謝仔黎喇

要印了

佳尼

對面最側個人牆唔跳

Taa 好撚勁

怪唔知搵佢開角球

樂子
好波呀屌

好靚

估你唔到真係
見佢開角唔錯
估唔到連罰球都有

好安慰

睇到呆左

Trent!!🤜

上位了

今季就印taa

靚到呢

痴撚線tAa

打防中啦不如

TAA TAA TAA!!!!!!!!!!!!!!! 上位 上位!!!!!!!!!

古

冇所謂啦
入到分組賽收貨

佳尼可以收皮

新死球專家

上左啦

FSG可以安心放古了

完全無得救

新罰球第一人

TAA > ALL

阿樂!!!!!!!!!

好撚勁 TAA

竟然係哩個彈起

痴撚線fk

咁撚勁taa

屌你老母古天奴死埋一二邊啦

古仔唔洗你開角同死球啦

係咪第一次歐聯就入

睇到射左！！

點解仲未有人改名做arnold子

唔使買人啦
陣已最

感動世人

clyne 復出打左閘如新將加盟

要TAA CARRY隊波

件波衫好貴呀咁長

Yes

原來件8號係留俾taa 右閘出道 愈打愈前

佳尼左taa右 所以高普唔買人？

Motm: TAA

Can

幻幻

認真佳尼可唔可以打左邊 加強防守 還掂對左邊完全無期望

下年5000萬磅去鏝

上隊波得TAA 文尼踢緊 其他人我屌你老味呀

上次佳打左食撚咗屎咁

改完會變廢柴

樂子不如試下打中場啦

係對面快定 salah 慢左， 之前都甩開到人地架

係咪有作客入球

疤狗要用150m買taa了

之前試過其實好唔掂

竟然比taa射 仲要射得咁靚

成隊淨係得米 Taa 文尼 踢波都可以有波入 垃圾猁真係

迷TAA黨正式成立

聽日印ya

對面堅快

後防同中場生性啲d啦，要個幼幼carry

Taa

Autocorrect

買左利冇眼睇去左沖涼
一沖完就1-0

單刀都畀人追到

青訓足球不是夢

英超字16隻字雙號碼
有冇手足印

對面個中堅好撚快

好撚勁
球波好有質素 仲要買埋反人牆

軒好正 今日

沖多幾次啦

沙拉個球條友落後幾個身位都追得番痴撚線

對波差古仔就好勁

點解屌簡會比阿樂射

TAA 又上又落
相反屌摩就

英國官網15磅搞掂

其實係佢帶波慢

自知之明

即刻去

巴都係咁話

屌貼柱入
喊左

唔講球入波
阿樂都係成隊其中幾個踢得正常既

呢句真
佳尼左右腳出波我諗都無咩分別
好過左路放題先

換走一個中場換SLK

諗起個randall

唔撚要老母同簡
放啦同古就perfect

屌摩個位成日失

拎去回收啦屌

要過馬貼真係唔易

中場都無cover佢

禮讓

我見到奧力尻熱身

實力幾何級上升

換兩個啦
一個中場同三個中場都無分別

不過諗起屌魔當年 一個左路爆入去 之後入埋波果場 大家都係J到成地精...
但今日.....

沖到4點半

出得佢都預左
拍屌摩嚟講 sakho>老虎

屌閘住

屌 集中小小得唔得

真利唱得好大聲

廢奴打落一格比SLK上啦

ching睇有線

又係米

米
屌老虎仲係度投訴

有閪用咩 一早睇穿佢唔識防守

對家防守堅有料架
話晒都打緊歐聯
有睇過下會知
不過沙拿第一腳拎波推得差左d 都真既

Cr56

可唔可以賣老虎

老虎掛住投訴唔回防 差少少又出事

聖奴列

上半場我會投米仔最佳

屌L6 foul左就咪撚嘈死返去補位喇

運氣係我地到

買中堅啦屌
靠老虎入幾多都唔夠輸

好撚勁

yes

好快冇

老虎個仆街真係柒少陣啦

Arnold

米同matip 都有功勞

沙高訓剷講真幾準 老虎就次次唔係唔中波就係撻q

一個米仔
一個呀樂
以後唔反

米同aa
我簡唔落邊個motm

可以個位差咁遠開？

對面個教練

補射中柱咋 L6唔沖出去封

小心Gnabry ar

new post

我嬲撚過佢啦

老虎爆第4鑊
點解一個中堅可以咁多錯誤都打到正選

條中場有等於無
屌 話過就過

完全on99, 要不是聖米

老虎同屌摩係咪最佳拍檔

沙高經常包越位 而家打法唔岩佢其實

對面d高波好有威脅

1001開啦

見到老虎就火起

屌摩真係 中堅又係屎 成日都要米仔咁撚忙

屌奶星呢場之後改名叫阿諾算

小心萬年呀

扔完執翻